多謝今朝各位手足

普通打工仔一名，立誓發生咩事都唔割。